有無ching覺得鐘意利物浦既女仔好吸引？

十分之識波

7成女仔都鐘意阿仙奴

連登有無利記絲打

me囉

又猁又yoga fans
me 世界第一 ga

一講yoga即刻認得你件臭閪
改完名唔記得左

皇馬先係王道
利記不了

屌臭啲我

皇你老冇

著波衫比我睇ok?

ok pm

著大碼 一件頭

叫埋裴珠泫著 佢大波波

買畀我

剩係想睇你條臭婆娘

面交

開心 估唔到我=yoga

靜少少啦撚屌

yoga老婆印象深入民心

好撚多佢上年演唱會既片

想自由>all

gd taste

5 like 天真有邪

線帽歌 比狗聽

綠

比人話過似yoga...

我愛上你了

門清係child登最高汁嘅會然

但我把聲似曾志偉 身高似黃租藍

無撚柒有錯 你係冧把two

side jor d

女照屌 wfc

畀我 我唔撚喺香港無去到 仆街我生日前後來㗎 勁撚飲恨
原本諗住衝上台幫含 屌嬲

唔好出聲🤫

影得唔靚 比食蕉捉我拍片 想打佢老母臭閪

錄左成全 正

成全我

屌想天佢live啊

佢把聲live好撚靚

無

我同佢最近嘅一次係佢喺皇室堡簽唱完我先去到
見到啲poster
屌那星

好撚想啜鳩佢個嘴仔

我會怕醜的

等下次啦臭閪

成班友追住個波都好睇

鍾意利狗貪佢地夠可愛